禾仔入兩球，雲爺爺龍顏大悅

'I BELIEVE HIS STRENGTH IS TO SCORE GOALS' Arsene Wenger discusses Theo Walcott's qualities as a goalscorer and ability to make dangerous runs.

Theo Walcott scored his second and third goals of the season on Thursday night as we won 4-2 against BATE Borisov in Minsk.

The England international is yet to make a Premier League start this campaign, but Arsene Wenger singled Walcott out for praise as we made it six points from six in Group H.

“He has a good quality, it’s the timing of his runs and the quality of his runs. He goes into areas where he is dangerous.